公司block左youtube同facebook

有咩方法可以睇到
或者有冇咩網可以有片睇下
好悶

remote 屋企部機完

VPN?

我知道阿
但係公司冇人理

試過唔得 會上唔到網

依家悶撚到玩緊新線上遊戲地帶

你算block得少啦

咁如果用incognito mode上網都會check到？

要check嘅話check倒
佢可以係router度log低

樓主公司block vpn咁過癮？
係咪你洗頭去左蝗国翻工唔知咋

我試過chrome果個Hotspot Shield
但連完之後就load唔到網

teamviewer連屋企pc

firewall 可以控制vpn pass through 同根據你login ac 放定唔放。

另外firewall logging 係完全check 晒邊條友用邊部機上咩網上左幾耐。

方法有2個, 用電話插入去當4g 蛋用,
第2係teamviewer 返屋企。

由於tv 用80 port, 基本上可以過到但有冇block9埋就唔知啦～

如果你做金融機構，我建議你就唔好搞咁多野啦，因為實出log 比it 睇到, 仲可能有email alerts.

用手機上咪得